[創業] 自己廣告自己拍！

入黎俾d意見！想盤生意做得好啲！

去片！

但都無講拖得乾唔乾淨

真屌

好乾淨架！

咁到底有咩賣點

心諗___

係咪做乜鳩？！？！

$68包郵！

$6.8都要考慮下

完全冇focus wo ching

有，focus左後面，即係你地平時俗稱嘅out fo，但對我黎講係focus

大家成年人，有咩唔怕講

換返港紙你會唔會輸運費
定搞手但求打個和

主要係唔好拍d無人明得你地自己明既野

但求打個和大家開心

人生做d咩唔係為左自我滿足？！
你講#beat

咁你想成功定自我滿足完就算？你講

我想自我想足到成功為止

試下調返轉諗

[一定係我認真左] 想搞笑又輕鬆賣廣告真係唔易,可能你唔想好似傳統廣告咁大大隻字講支地拖有咩咁屌，但我睇完就好似上面啲爸爸打話齋，完全唔知買點係咩。
地拖呢啲實用性大既野，如果我睇完成個廣告，連佢同其他地拖有咩分別都講唔出，其實會有啲講唔過去
點都好，純粹睇完抒發下，並無惡意。祝你哋生意興隆

多謝巴打你咁認真
上面都有巴打幫我計過數賣到係打和
咁…所以…可能唔係賣緊地拖呢